[走資恩物] Bitcoin開年爆升至1000美元高位

中國外管局1月26號封o左假貿易走資渠道,而家資金湧向唯一生門.

比特幣再度升穿1000美元
1小時前

【Now新聞台】虛擬貨幣比特幣價格再度升穿一千美元。

以美元計價幣值的比特幣，在不同交易平台都升上1000美元關口，曾經見1003美元至1005美元左右的高位，是連續第6天上升，6天累計升幅逾一成。

比特幣在2017年首個交易日亦曾經升上1000美元關口，並且在1月5日見過大約1161美元的歷史高位。

其後因為人民銀行打壓，包括約見內地比特幣平台負責人和進駐內地比特幣交易平台展開現場檢查，比特幣由高位回落，並一度急瀉。

比特幣近年愈來愈受內地投資者歡迎，全球九成的比特幣交易都是來自中國。由於人民幣貶值加快，有報導指比特幣加劇資本外流速度，促成人行關注比特幣價格走勢。

link:

依家usd1600啦屌

2000usd